2020政府intern討論區(6)

有interview
冇interview

屌我仲諗住開咗po就返去搶1001

而家有咩有offer？不如大家整個list
TD001
TD002
TD003
TD004
TD005
TD006 interview offer☑️

TD 我屌你老母

Eemsd released offer

暫時見到from post 5：
TD 006 interview ×1
TD 009 interview ×2

呢個post可以改名叫TD intern圍爐區

lm TD011

等c&sd post 10 offer留名

census css1 offer出左未

TD007有消息嘅話麻煩drop低腳毛

有冇TD013一齊圍爐

唔係出緊啦咩

麻煩出左通知聲 等我死心

每日一問
epd WRDII肯出offer未

我TD 09 仲未收到 interview invitation...

絲打你仲有聽日佢打唔曬啫

我無報post 3喎唔知其他巴打有無呢？

我都冇

Ofca afcd

Hkpost nom都未nom

咪臭系究竟肯nom未我就嚟等到癲

乜都冇覺得自己好廢

呢度大把巴絲乜都冇我都冇

飛行服務隊

有 你幾時in

TD022 有冇收到消息?

yes!

18號

024 here😭😭

收到房屋署 電話俾咗offer

我係嚟支持樓主

有冇人知道消防處點in

屌你知你reject咗正苦offer

其實消防係米仲未出哂 睇左咁耐都仲係得sup同fc

InvestHK VS Deloitte 大家會點揀Deloitte 學到野但investhk hea 住收錢咁

好似未見有人有其他post

有冇人做過ird intern

咁緊係揀Deloitte

1345

clp有無人有offer

政府係咪真係會用冇來電顯示派offer?

我miss左一個無來電顯示

fc無收到 係咪收得皮

有冇再打多次俾你

希望係

每日一問 ofca hab派offer未

EMSD 6 出咗interview咩

一直以為有學校nom就會有interview 我指運輸處

poly都internal deadline咗4日啦!!!!!!

但TD都請幾多人好似 可能跟post number打😭
我消防全部報哂 利申文科人 望緊FASA會唔會有

係 我啲朋友bba 輕輕都幾個interview

我都覺

想問你地用Official transcript 定online transcript

社科too

official

如果果日interview 唔得閒可唔可以改時間??

依家先拎會唔會好不智

唔會呀

仲有咩可以申請

我都日日睇緊邊個話讀bba 就易搵煙腸

最屎個間

加油呀 希望大家都有啦

afcd咩project?睇怕我都要放棄了

通知得咁急都係第一次見
中間得隔得一個working day

我都係bba...

代朋友問，邊個post?

Td025 岩岩收到interview
3字頭打黎

026先岩 sor

0950

7點佢地仲未收工

有lands dept interview嘅 介唔介意講吓係邊個office in?

加油啦
其實好多人都無

姐係今日會打哂？

又冇份

有冇ogcio interview

north point

Transport 018
Water supplies 4
有冇人收到電話

[member問左 佢話會再出email confirm[/member]

手機唔小心del左個prefix failed

好 麻煩晒！ 期待相認

SE

唔L係掛

Emsd有offer嘅收到email未？

Push

Cedd 再問

ching你係收到邊個post

翻緊工啦

Ching 有報 esri?

SE 呀 二手offer

CEDD 前幾日打過黎問我朋友攞reference

Td020 未有電話，有冇巴絲

知唔知你朋友報post 幾

唔係好知😂😂

TD 33 今日收到interview

佢應該係處理緊啲資料 應該未出offer

消防fasa啱啱出咗email interview啦

TD係咪夠鐘死心了

Sorry講得唔好 佢4點9左右打比我 我冇聽之後5點打番比佢 自膠

我都係啱啱收到，你睇下email有冇

你幾時收到電話

屌 仲未有
希望係未送到
救命 點解我一個都冇

有無巴絲上星期收過CAD電話但仲未有offer email?

收到+1

今日收到電話有offer但未收到email

咁我完咗了

咩post?

Admin or tech?

Admin

TD八點都未收工

eo general 今日係咪真係都未有消息？

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 036

幾多號in?

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 036
TD 040

我個frd翻緊* 今日first day

film archives + performance art programme

我都0電話0Email

你地幾時in??

咩post

有冇人emsd post 75有offer？

environmental 唔知咩

睇嚟真係好多巴絲比TD逼害
大家都要有interview

電話定email?

Ching 你有email?

Highway 有冇消息

EMSD 係咪越來越少位 我 Post 14 仲未有任何消息

up

唉...你year幾？

你真係有好多interview呀羨慕

唔洗灰 我都係一個都冇。。。

有消防rte sup

你地candidate numbers 係幾多
好似都好大競爭咁

想問有冇人收到rvd offer

搵人理下我

收唔到信/資料有問題都有可能。 利申： 幾年義工救護都冇fasa

我都唔明點解唔可以send email, 香港西政府都唔預你做電子系統。

TD020 ++ 未有電話

未收到

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 036
TD 038
TD 040

No lah 4點email 五點call

今日問左 未出email

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 034
TD 036
TD 038
TD 040

咪係囉，覺得send email對雙方都方便啲，咁大個人第一次係香港買郵票寄信

+1

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 029
TD 034
TD 036
TD 038
TD 040

我收到嘅TD電話係 3842開頭

多謝巴打提供資料
巴打ref number幾多？

026

巴打good luck

整合各TD苦主：

首先各位巴絲要肯聽電話，啲interview通知疑似用No caller ID/3字頭（我冇冧巴嘅巴提供：3842開頭）打嚟

有interview：
TD 006 ×1
TD 009 ×2
TD 026 ×1
TD 033 ×1

有巴絲lm但冇消息：
TD 007
TD 010
TD 011
TD 013
TD 018
TD 020
TD 022
TD 023
TD 024
TD 027
TD 029
TD 034
TD 036
TD 038
TD 040

太撚長要size 1好撚多巴絲被逼害緊

我諗係啦，3842係TD打嚟咁解
正如暴大打嚟係3943

想問下巴打係咪三大gpa好高？咁多interview

offer God

政府intern仲未有消息 出面其他intern都無消息 已經六月 係咪應該放棄 報暑sem算 又驚報左暑sem先黎有interview 利申yr2 cv咩都無 求比啲建議

暑sem到時應該唔會仆街到唔比你late drop掛

利申：中大，已經開咗暑sem就嚟兩個禮拜

巴打又係026？幾號in

想問ASIP係咪出哂offer 開始番工啦？係咪得我一個仲未有regret letter

9號

我都係咁 如果冇offer 我唸住揾定份文職算...起碼有糧出有返過office

非三大，3,7 左右，一樣0 . 灰心都唔好放棄自己。

留個靚名

無

恭喜曬

收唔到電話係咪無㗎啦？

收到interview 都唔可以開心住 等消息步發先係真正煎熬...

請問有冇 Ching 收到 EPD vts offer ?
等到絕望

今日已經first day返工喇

填表填到手抽筋
又唔知可唔可以用電腦填

有offer相認

有冇lands department 消息

有冇人收到asd offer

之前問過話可以

其實可以，改番工作名就得

收到Post 1 interview

尋日收到？

你地咩post

報乜post?

可能佢會再出email呢

星期一至四都有人收到

但我都仲未有

每日一問
epd 肯出WRDII 1 offer未

一齊等epd

係咪唔會再有TD好想有

TD 又打電話問intervew

請問係咩post

下星期一in

你個陣係邊度in

九龍灣

Strategic studies division 1

巴打你幾時收到電話 到底佢係跟咩順序黎打

大約半個鐘頭前

我都係WRDII不過係咪咪派哂其實

勁野，早幾日收到email 話我waiting list (UP)
好灰機，其他dept.又無回音，學校又唔會講有無nom你

巴打我都係由waiting list 上去 因為始終而家都六月 好多人都有其他Offer所以好多人都會reject 算係好彩咁執咗人口水尾

你post 1 定 post 2

有冇人水務署interview ?會唔會問D好academic 嘅野

幾時開始返工？因為UP得咗個班已經簽埋約，6月開始返工

6

hr琴日都好趕打嚟 因為都係得返琴日通知今日簽約下個星期一開工

其實我都唔知佢派哂未
不過連登呢度未有人話有offer
我就當我仲有機㗎啦

即係琴日出晒offer 可以死心

中環

佢個陣都係話6月頭到
但我in 個陣見佢個list 都幾長下
所以好似大冇乜機會

有冇人有 epd ASG offer
俾我死左條心佢啦

有冇人收到eo general offer?

如無意外嘅話就係啦....唔好意思
巴打有冇其他department補返

有冇人有EMSD post 75 offer？

se係唯一機會

ching有冇ref number

RVD岀咗未。。。

我未有

唔會

Ching post幾?

Asg等待中 有冇人試過打過去問

post5 水質科學

收到LAND department同運輸處interviews,有冇人IN咗?

究竟運輸處013出咗interview 未

咪咁博啦，td 競爭都大。

emsd點解唔洗in㗎屌

未掛

Property agency 你係收email? 我仲未有消息

佢今朝打嚟

已經收到email?

唉，good luck!!!

Department of Health 有interview

多謝！希望你都可以快啲有offer!! 冇offer真係煎熬又提心吊膽

唉！又炒左一份

原本以為investhk無料到，點知無端端又叫我去in
有啲嘢係你就係你
做得開心啲啦！

屌好撚灰

Ching邊度in?

有更好嘅工等緊你嘅
巴打唔好灰

有冇人有運輸處38

eo generaloffer呢？

Lm
有冇把絲in LCSD

Ofca afcd news?

ofca 都仲係冇

Epd gis 出咗offer未？
（無offer嘅失敗者）

報咗civil

EO social media & marketing 出左offer未?有offer既可唔可以上黎講聲等我死心

派左幾轉啦喎

Efficiency office 一啲都唔efficient...

有個frd有利申冇

EMSD post 14有offer未

有冇人收到Highway 或者WSD interview/offer

TD job 004 啱啱有電話約interview 仆街今朝未瞓醒miss咗四個no caller id嚇死

No caller Id 約interview?

絲in 完？
今日in 緊張

係 跟住話會send email confirm

未in會唔會係同一個時段

會唔會係咁
去邊？

喺文化中心in
唔知點prep

睇嚟唔同post 我去歷史博物館
Same 唔識prep
In 先嚟問
有冇人可以話我知係用中文定英文

我今朝問epd肯出offer未

佢答As informed by Personnel , they will issue all the offers to successful candidates by end of today.
Thank you.

我仲有機!!!!

問左epd （asg) 佢話陸續出緊 ，如果6月15號冇消息就收皮

點解會定喺15號嘅？

咩division

物流署係咪派緊offer啦

唔知呀我電話問

死亡倒數

WRDII 1

你係問appointment section?

我問佢出哂offer未

幾時開始派㗎

你係問你嗰個division定係epd appointment section?

有冇人今日in 懲教分享下好緊張

放鬆啦，如果冇改，好可能冇個人問題，順自介小組討論，起馬唔洗比大sir 串到講唔到野

division, 我係問WRDII 1

咪係囉

好多人讀psychology

chairperson好似政務司長

我覺得應該sag派晒了唔會咁遲先通知啦應該

咩post？

Epd 我諗今個星期就最後
（15號就第一日返工 到今日都未有offer)

我個組都係

今日唔出又要等兩日 過埋個星期六日

Government Property Agency 有冇消息

05物料供應

會討論啲咩

你係問apoointment section? 我問in嗰個division佢話唔清楚

我上年in, 唔擔保updated, 不過就有2條時事討論。 唔擔保今年有冇個人環節。

條時事題係同懲教有關？

Both 我問in左既division , 佢refer左個電話叫我打過去

4點喇 仲未收到TD電話

Post 20表示仲係0電話0email,不過政府最早都6點先收工，我地再等下啦

請問係咪每一個post只請一個人？

post 11揮手
唔知佢係跟number打定點

近期冇咩同佢相關就未必有(考入境都係咁，無神神可以討論環境野) ，始終唔同海關商品說明條例cases 同狗咁多news, 不過如果有相關news 你冇睇就幫你唔到。

BTW, 唔好比佢感覺你緊張，紀律部隊sir 好識睇你有冇嚇到。

放棄喇～我等咗一個月，應該真係冇

唔該晒巴打其實我係in消防嘅，不過我諗紀律部隊差唔多咁係咪英文自我介紹然後中文討論咁？

份pdf應該有寫nom幾多個同請幾多個

電話定寄定email通知?

好唔同， 有fd講海關問好多條例，聽講狗署問點應對近期情況，入境好似問埋情景題。問咩真係 一命二運三風水，除非你news, 條例，website 都背曬。

學校份pdf無寫，所以想問有無知WSD每個post請幾多人？

唔該你，準備吓先

wsd好似nom 5個？
但係請1個

每間學校nom5個，但wsd一百人揀一人？

所以真係好難搞
我而家post 3 nom咗都冇回音

如果一百人揀一個，我好肯定我吾夠班拎offer

有冇人知 Lands Dept請幾多個

可能啲人最後會reject呢?
btw吾你老母

都係 6月好多人已經收咗offer

有冇人知fasa會問啲咩，雖然仲有幾日先in,但社恐一諗到要interview就好想死呀

其實td每個po有幾多個位

WFSFAA 幾時有消息呀

唔該

5月尾

利申： 有兩個fd有offer 我冇

絲打係in歷史博物館個post定淨係喺歷史博物館in?

Same
我死心㗎啦(但又犯賤mon post)

係個到in 咋
我in conservation office 個post

Ching識唔識答d問題

Post 20 算最後希望揮手，打死都唔報police.

你以為上年咩，運輸尾水咁叫，今年仲成班第一份

嚇死我
仲以為我in都冇機會in

我都想知，nom咗半個月咩消息都冇

Post20揮手

Btw啱啱收到學校通知swd唔使in，遲啲直接出offer，有冇巴打圍爐

唔係 會越黎越多

幾時interview

Which post?

TD心已死

有冇人有運輸處16 interview? : (

15號開始返工掛

幫fd問 有冇TD 17
佢未收到

有冇人收到epd WRDII 1嘅Offer啊

Ching 係 VTS_TDG ?

有無人報左WSD vacation trainee?

有消息未呀？

Same !

想問下interview要點著同埋用中定英文

Ching報咩domain

有冇人知td點in
係group 定個人？

星期一就3weeks了
死心了了

經學校norm 應該都有嘅

又一個星期啦 距離做3個月廢青又近一步

唔係, PSSIP

絲咩post
通常都著formal 啦 我係自介用英文其他中文

揾有證書野讀

Any good idea ching

例如呢 咩證書有用
利申:cv一片空白嘅垃圾

急救？

呢個係我唯一嘅證書
但好似冇咩用？正常人唔洗點溫都考到

有冇人打過去emsd到問offer啲嘢。。
ps. 我係post75

water department
其實我係巴

睇你grad 想做咩，其實如果有目標，儲相關知識/經驗未必差過是但揾份intern.

我讀marketing。。真係唔知如果冇intern暑假做咩

Reg暑sem?
利申 暑sem都reg唔到

我今年year 3，如果reg埋暑sem，會唔會有提前畢業嘅情況出現？

如果你計過數可以早一個sem grad可以搵下d half year intern做，學到好多野

想請問係post幾
等我死咗條心

Lands有咩office打咗電話啦？

有冇人知飛行服務隊interview 會問咩

唉 消防今日又派
講到咁多人有
但我就冇

可唔可以分享下你地係幾時交申請？
會唔會有先後次序

有冇check 下junk mail?

post 2
祝巴打有得in

想問Epd係咪派曬offer

想問rvd有無人收到offer

Building department 出咗offer未

兩星期後，ching幾時in?

其實係咪跟住嗰區分？

有冇人係in 消防PR

咩黎？

Fasa/Rte

邊一個number? 電話call?

Sorry我煩 問多一句 佢咩major?

頭先嘅意思係18:00前？

有 我應該收咗皮

有冇人收到epd WRDII 嘅offer啊啊啊啊啊

2個post

快啦 屌你
大把人一個offer都無

Hk post有消息未

冇學校nom都未開始nom

冇嘢了見到中大nom咗，unsuccessful
小弟可退出正苦煙腸討論區了

我都未有。。。

poly好似仲未nom。。

OFCA?

FC岩岩寄咗email！！！！！！

係！
我等埋琴日以為無機，但岩岩竟然收到！

我諗係因為消防員返一放二，一更係24個鐘，所以佢地仲做緊野

YY 係20 即係2020 intern

11點呢個時間收到
我都嚇一嚇

仲以為呢份少人d
因為學校無pub過

我都以為係咁

我都打去問過學校
佢話消防處無通知過佢地
我都以為會無咩人寄..

offer god
到月尾都收唔到電話嘅話就死心了

剛剛我都收到消防（Sup）email
ref 16x
仲要同另一份intern撞日期interview

師兄幾時收到？

me 1x

日日都等緊1823電話
請問政府星期六會唔會返工。。。

Swd等offer揮手區

4日前收到reject 咗 應該仲派緊

Reject interview 點會
你accept 完又resign就係姐

建議考紅十字會
考試無st john咁嚴

琴日

wsd會吾會出email confirm interview架？

Wtf 係米general???佢打畀你定email

ching今日in？

好似唔會
佢叫我抄低地址

你in幾多號？咩post?

話時話想分享件事 ，之前in康文節目統籌最後我就問佢地「請問今次會請幾多個人」，之後佢答話會請多於一個。。。

咁咪好

屌thanks

我本身assume 都會係多過一個 佢答得好妙

你學校個post本身係話請幾多個？

放心，永遠有我保底

仲有我

Intern 都咁，可以想像呢2年散仔都分分鐘100搶1

突然0015 收到，文職唔收工咩，定隊長做埋

我都係

兩日九至五 咁多人 睇怕都係gp in好驚

加油

學校今日通知唔使做in，等swd派offer

都係想搵份工攞吓經驗啫點解咁慘
gp in 討論應該好大機會都係啲時事掛？

可能scheduled email黎

更加無可能啦 可能係d文職睇完留比d隊長send

1823 還1823 general 係EO

intern都咁chur真係好無方向唔通註定陪跑

apply咗教育局 完全冇回音

係呀 ~
巴打yr2? 可以行多啲博物館 佢都有問

係啊Year 2
問博物館啲咩？本身都成日睇博物館展覽

幾百個搶，當陪跑算，而家我TM 去到TKO 成2個幾鐘，冇命享。

好出奇咩？而家IA 講緊10幾個人group in

佢問有冇睇開展
我好誠實咁答冇
又問認為應該點控制博物館入邊啲環境

post 5 有幾多個

我孤陋寡聞

cedd highway building asd 有消息未

我派到12號，應該150個以上搶2個位

咁快咩料 知唔知咩post

唔係8weeks start from july2020 咩，咁快有得返

識啲野CO黎

早兩日有電話 offer

例行一問: EO general 有冇派offer??
希望唔會已經返左工

唔使灰, 可能陸續派緊

已經請左好多人 好似22/6 開始返工

統計署出到邊個post

收唔到

每日一問
如果有人有epd WRDII 1嘅offer，麻煩同我講聲

有冇WRDII 4嘅offer

想問Apply咩位？

每日一問
有無人已經收到RVD嘅offer ，知道幾時開工

留名

緊火

又係你啊ching我日撚日喺度叫春搞唔撚掂

運輸署出左未

Any info. from 產業署?

其實係咪已經出晒
等咗幾日都冇 準備放棄

早排nom左以為有機 點知interview都唔出

我都係 難得學校有nom
點知in 都冇得in

巴打apply邊個post no.

post 13

我27 最慘唔知幾時出interview 早d出無我份都比我死心吖

啱呀 依兩日係咁mon住部電話 好驚miss call 咗佢

我覺得而家仲未收到offer嘅 唔使冇晒希望先 因為呢一個時間都已經好多人簽咗約 極可能會收到二三手odder

Offer

係連interview都收唔到...

振作呀 巴打

有幾多人有救護隊底/參加過消防活動

真係就痴線，好撚想有嘢做呀大佬

唔係一手就算啦，屌又話開咗好多位又話必請oversea

你不是一個人，我都係

仲未夠兩星期，等等

Ching你唔係有offer啦咩？

咩都冇參加過

0 interview 連n手飯都無得食

有個fd 參加紅十字幾年，我唔知fasa 點同佢鬥

有冇VTS_SIG 嘅offer

其實有啲係連interview都未出

介吾介意講下問左咩？雖然我同你吾同post

等緊學資處出

ofca我真係有衝動打電話去問係咪出曬offer4月到而家都係咩消息都冇

cedb有冇巴絲知出左interview未

lm

正苦做嘢真係好撚慢

唔請咪早講

我琴日收到offer

果然要陪跑了

過咗半個月都係咩消息都冇

佢話六月下旬會有interview 希望快啲出

咁好
已經做好心理準備defer

後日開始返IRD
想問下第一日駛唔駛著suits?

唔該曬絲打！仲要等咁耐下旬先出interview

日經
EMSD post14有消息未

不過我對上嗰份interview
都要過咗deadline16日先收到
希望下個禮拜會收到啦

Same

有冇人等緊Highway

有無人有airport authority offer

一份interview 都未有

me幾時先出

same

有冇人有cedb消息？學校nom左但未有interview

消防FC, SUP, RTE & FASA 都有interview
會問咩問題
第一次見intern 好不安

TD苦主 post 38有冇人有interview?

Ching你咩post

想知post 9

三個禮拜前已經收到

Smart airport，基本上其他都出晒

有無人收到land registry offer

同問 btw 你本身幾時interview

加把口，我係20號in

好似係唔洗interview 你收到？

唔洗interview 嗰啲post究竟幾時先出offer 4月等到依家

我都係20號in

嗚.. 最後希望黎 幾時出通知

有朋友9a 26號出咗

喊出嚟 咁耐都冇消息

9竟然早過8？！ anyway 唔該晒

有冇人報左oshc ra intern
想知個typing test chur唔chur

全部post都係？

Lands department有冇人in咗？ 想知問咩 有冇巴絲指點吓

Lm想知 想死心。。

LD使唔使考打字速度

好似22/6先返工
之前job description嗰度寫
我諗等埋下個禮拜啦
有就有 冇就冇

會唔會已經凍過水。。。

中定英 in幾耐

請得果兩個人 都未到我地啦

有冇plan d既消息

immigration出咗offer未？

消防會唔會狂用英文問得幾日背

係咪得我一個報消防剩係報咗1個post 好灰 好難爭

後日就in lands department ，有冇ching知道會問啲咩

推

因為佢地今個月8號返工

當你有interview個陣

Ref no.睇唔到有幾個

民政事務局出interview未

Job board係咁寫

我都收到offer

which division?

Asd兩個星期前已收building survey offer

我意思係睇唔到自己排第幾個apply

想問下有冇department係zoom interview

應該唔多喇，兩間大學讀呢科既人夾埋咪頂多200個

日經
EMSD post 14有消息未

here, VTS

administrative service

想問政府intern係咪fix咗返八個禮拜定係間間唔同？

唔同

emsd post 75有冇人offer？？

想問下收到TD24既interview係10號定11號？冇send email黎好驚記錯

有無人聽日in civil service bureau 嘅management division 唔係好知點準備

同問推

Sup收到interview

消防interview會問咩

EMSD post 14有消息未

我剩係報咗sup

個個post 都百幾個搶2個位，in曬4份都係0

每個post得2個位？

我都係記得11號唔send email好驚搞錯thanks ching

我諗fc唔會得2個位掛咁多間局

就咁恤衫西褲？

想問下消防I&R interview 會問咩

水務處有冇消息

Housing society 出咗未

你指出interview定offer

原來係每間消防局請2個？咁都幾多

唔知呀真係

同問
你咩post呀

夜晚先派？

係 上次有ching12點收到
今次星期日7 8點仲派緊
咁嘅效率分d比10000蚊得唔得

想問下消防i&r係今日先開始出interview 定一早就派緊

早知apply 消防 咁多人都有

rvd 岀咗offer未？ 有冇人收到？

WFSFAA 幾撚時出

有少少貧富懸殊嘅差距 有啲朋友收到七個offer 有啲一個都冇

想問衛生署出左？

冇interview ?

經學校報左7份政府intern nom得1份...
另外自己寄既寄左7份 左右 暫時有4份有得in

Ching in咩domain

有冇HKSAR - Working Family and Student Financial Assistance Agency消息
我入唔返報咗嗰個email
想問係會打嚟定係email

呢度應該暫時未有人收到interview
等咗好耐都無消息
有啲明知係廣告都照聽 精神緊張

出咗？？

一聽係廣告就噪底即cut精神緊張到男神打電話嚟都冇咁緊張

真
有次遇到個大灣區地產
我用普通話講 屌你

想問下政府intern interview 會著smart casual定suit? 天地堂咁interview 著suit好辛苦

有無人CAD收到email...

之前有人講過呢個冇interview

Smart casual

未有消息+1

nom 都未nom 好似????

屌 咁我可能無比人nom

紀律部隊如消防會唔會著suit好啲

咁咪熱到痴線又要帶衫去換

咁應該黎緊呢個禮拜最關鍵

佢admin定tech support？

Ching 幾時in 我都仲等緊

等緊+1 上星期in
感覺in得唔錯
最後的希望

未來14日係關鍵

Number 6
U 27/5已經nom左

有冇lands department 今日in?

rvd in咗14日了，緊火

上個月尾

LM等教育局Multimedia 出offer未

Here，過多陣就in

educational psychology 你都apply咗教育局？

係，我Educational Multimedia 巴打有回音未

EMSD post 14有消息未？

Td係咪皮已收喇

過咗今日如果冇，你會唔會打電話去問

未

可能

btw想問有無人nom咗lands d未有interview?係咪所有district office都出曬喇?

有無人收到census post 10 offer?希望收我

Interview 已出晒？！

有冇人打過去emsd到問offer啲嘢？
我諗著打去問，但係就唔知我應該打咩number

同問

求產業處派offer

eo general offer呢？

有無人今朝收到housing dept電話？我miss咗而家打唔返過去

CAD tech有冇有收到offer email

我收到no caller id 冇聽到勁驚

EMSD received

巴打咩post?

Post幾？

TD 11

有冇人收到ao intern contract？

fk u i still dont have any email ar

國家公務員intern

TD POST 38!!!

1

post幾？同埋幾時收到？

Epd 有冇消息

巴打which post?可唔可以分享吓interview 問咗咩?同埋係咪英自介跟住中文問答?

RVD無電話喺咪無機。。。

Post 1，英文自介跟住中文問答，有一兩題會用英文問返，都係問優缺點，點解有興趣，之前intern做過咩之類呢啲大路野

VTS 直出

Ching 你係邊度in

TD 13
係咪冇機啦

仲未有
係咪可以死心啦
16號已經係第一日番

TD就算啦...樓上有巴打話9號in喎...
正式宣布洗碗退出2020正苦煙腸討論區

上面巴打好似係009（？
利申：007乜鳩都冇

等埋今個星期啦

冇冇人收到SWD既interview通知

你咩post呀
我都收唔到

我admin未收到

我冇。。

佢上上個禮拜有無call你？

收到call 仲未有email

想問吓有無人apply咗渠務署intern？

收到interview email, 612 in

佢係話有call有offer定點...

Energy management, 上個禮拜五收到

一日未正式開始返都仲有希望嘅
可能有啲人會reject offer 有得執雞

有冇巴打絲打知道FSD interview會問啲乜？

無知一問
如果收到電話/email叫我去interview但係我唔得閑有無得同佢講改時間？

有 之前我都改咗

知唔知有冇nom?
我上星期收到interview

TD點解得咁小post有得in

係咪唔使帶文件？

等緊封GIS offer 三手飯

有冇人知TD點in?

可能冇人上嚟講啫

Yep

afcd5月頭in 完全冇消息揮手區

Vts咩post?

5月中in冇消息

有nom呀

eo general offer 呢？

Which post

咁你係幾時有nom架
我5月27有nom 不過唔同post 係咪應該要再等下

Ofca?

想問打完電話之後會吾會有conformation email?

confirmation*

WFSFAA有未

其實係唔係應該send email去問下..

未啊未啊未啊屌你老母咁遲

咩post？幾時收到？

Ching 介唔介意講咩 background

唔係因為疫情取消咗咩？

統計署有offer未

收到信12/6康文署interview，想問各位ching有咩要注意(第一次搵政府intern)?同難唔難有offer?

有有人收到房協intern個邊通知請咗你？

邊到有講？
咁即係直接等通知？

我冇nom嫁

Ching幾點in?

想問WSD打完電話之後會吾會有confirmation email?

有冇巴絲聽日in oshc ra呀

多人in咪仲衰

再一次問cedd planning

Ofca

Post4

未呀

前幾日收到消防支援課interview

Hk post今日先deadline, 應該未咁快

第一個post睇到而家都冇人收到offer

唔會 岩岩問左

推 想知係咪派左offer

Printing division 啱啱收到Offer